[JerryRig] IPhone Xs Max Durability Test

IPhone Xs Max Durability Test

01:30 Screen scratch test

- same impact as iphone x

04:20 Rear camera scratch test

- Sapphire Crystal lens?? See the real sapphire crystal on Tissot

自

01:30 Screen scratch test